====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous préférons affirmer nettement son identité périphérique , en respectant les vides dédiés à l ' agriculture , en qualifiant ses limites boisées et en intensifiant ses noyaux existants .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ préférer, affirmer, respecter ]
appreciatif :: 2 :: [ préférer, respecter ]
axiologique :: 2 :: [ préférer, respecter ]
pas_d_indication :: 1 :: [ affirmer ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ respecter ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ préférer ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ affirmer ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ respecter ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ préférer ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ respecter ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ préférer ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ affirmer ]
Total feature counts: 16


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ préférer, affirmer, respecter ]
appreciatif :: 2 :: [ préférer, respecter ]
axiologique :: 2 :: [ préférer, respecter ]
pas_d_indication :: 1 :: [ affirmer ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ respecter ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ préférer ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ affirmer ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ respecter ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ préférer ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ respecter ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ préférer ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ affirmer ]
Total feature counts: 16

